富士啲廣告相好重口味

究竟咩人先買用佢啲機

本來我都好想買X Pro-2
出咁耐 想咁耐
後來知道佢就出X Pro-3
就把心一橫買咗M-10P

今次玩蜷川實花？